[Honda]Super Cub PV1

Cast
小熊役:夜道雪
礼子役:七瀬彩夏
恵庭椎役:日岡なつみ

Staff
原作：トネ・コーケン／イラスト：博（角川スニーカー文庫 刊）
監督:藤井俊郎
系列構成、腳本:根元歳三
人設:今西亨

這是新的卡通嗎

係
個pv有點神
Cv夜道雪 更神了

出咗叫我

睇漫畫先

下年吧

下年都唔知在唔在生

捨棄乞求未來的生存方式是作死吧

咪學埋賢仔啲衰嘢啦

有神作預感

本田科水應該很神